買GOW4定fate extella link好?

想玩action game，上網check左近期出既係呢兩隻，買邊隻好

兩隻都無玩過前作

其實係咪香港人鍾意玩日系game多d
點解佢地放棄玩高技術既game